DoDoDo... 逃生門即將關上

聽日大插600

個個睇升就唔會升。
宜家個個睇跌就唔會。。。

出面班撚樣仲睇緊三幻六

Allin307熊

就黎打貿易戰啦仲想牛市？？

扮升

21:38
美国财长Mnuchin：关税计划非常关注对就业的影响。
21:37
美国财长Mnuchin：希望与中国进行互惠的贸易。
21:34
美国财长Mnuchin：加拿大是重要的国家安全伙伴国。
21:34
美国亚特兰大联储主席博斯蒂克（有投票权）：贸易战没有赢家。
保护主义无助于整体经济。
当前是一个非常不确定的时期，市场将反映出来。

秒

屌 獲獲都係開夜期相反架啦

我買到307咁撚遠 你咬我食啊

屌 聽朝又改口話打貿易戰架啦

侵侵：當我之前無講過

屌你老母殘體狗

22:55
白宫发言人Sanders：本周稍晚将签署既定的关税计划。

307都叫遠
今日差23點收皮

即日消化哂

屌佢老母，加就加啦，日撚日提住做乜撚？驚死個市唔跌咁

23:34
Navarro：我不会接替原白宫经济顾问Cohn的职位。

23:34
美国国家贸易委员会主管Navarro：我认为，有很多候选人符合接替原白宫经济顾问Cohn职位会是一件好事，但其中并不包括我自己。
所有关于美国经济的都是正面消息。
金属（钢铁和铝）关税是温和的，关税对美国经济有利。
当特朗普签署关税指令时，我将坚定不移地执行。

美股一個月辛苦上返咁快又冇哂